黑警差啲又砌生豬肉成功 64歲被告仍判感化15個月

去年10月14日中環遮打花園集會之後，一名六旬男子被指用手推車撞凹警車，被控刑事毀壞罪。 辯方日前找到事發時片段，證明被告並非撞凹警車之黑衣人，當時片段只拍到被告曾以手推車推向警車方向，但該位置並無損毀。 控方之後改控「企圖刑毀」罪，64歲被告認罪，今早（1月3日）在東區裁判法院被判感化15個月。

- 熱血時報網站連結
- Copyright © 2019

認罪做乜
冇損壞都認

企圖刑毀 又係啲咩垃圾罪黎